有冇人同我一樣好鍾意聞女朋友

成日去佢屋企搵佢果時一黎就聞佢，出到去佢出汗都照聞

正啊臭汗味

又係你 點解你係咁秒回

你隻手真係咁好聞

頭髮

頭髮味真係超正

有陣奶味

好鐘意聞男朋友

好鍾意聞佢

耳背

臭到仆街

佢洗完頭一出街果浸 同埋出完街成身汗果浸

咩黎

係真係幾好聞
利申 雙手

我都好鍾意 ,香又好臭又好,聞完仲會攬住佢
果下覺得自己真係好鬼鍾意呢個女仔

不過已經....唉

應該係洗頭水+本身體香

中意聞男朋友陣男人味

條女成日聞鳩我條頸

我鐘意 不過佢唔鐘意

正

我男朋友都係 就算FaceTime 我好埋個mon佢都慣性控近黎聞